{
    "{date}": "{date}",
    "All the best!": "一切顺利！",
    "Become a paid member of {site} to get access to all premium content.": "成为{site}的付费会员，即可畅享所有付费内容。",
    "By {authors}": "作者 {authors}",
    "Comment": "评论",
    "Complete signup for {siteTitle}!": "完成在{siteTitle}的注册！",
    "Complete your sign up to {siteTitle}!": "完成您在 {siteTitle} 的注册！",
    "complimentary": "免费",
    "Confirm email address": "确认电子邮件",
    "Confirm signup": "确认注册",
    "Confirm your email address": "确认您的电子邮件",
    "Confirm your email update for {siteTitle}!": "确认您在 {siteTitle} 电子邮件的更新!",
    "Confirm your subscription to {siteTitle}": "确认您在 {siteTitle} 的订阅",
    "Device:": "设备：",
    "Email": "电子邮件",
    "For security verification, enter the code below to sign in to {siteTitle}:": "为进行安全验证，请输入下方验证码登录 {siteTitle}：",
    "For your security, the link will expire in 24 hours time.": "为了您的安全，链接将在24小时后失效。",
    "free": "免费",
    "Here's your code to login to {siteTitle}": "以下是您登录 {siteTitle} 的验证码",
    "Hey there,": "你好，",
    "Hey there!": "你好！",
    "If you did not make this request, you can safely ignore this email.": "如果您没有发出此请求，您可以放心地忽略此电子邮件。",
    "If you did not make this request, you can simply delete this message.": "如果您没有发出此请求，您可以直接删除此消息。",
    "If you didn't try to sign in recently, you can safely ignore this email to deny access.": "若您近期未尝试登录，可安全忽略此邮件以拒绝访问。",
    "Keep reading": "继续阅读",
    "Less like this": "减少此类内容",
    "Manage subscription": "管理订阅",
    "Member since": "成为会员的时间",
    "More like this": "更多类似内容",
    "Name": "姓名",
    "New comment on {postTitle}": "{postTitle}的新评论",
    "New reply to your comment on {siteTitle}": "您在{siteTitle}的评论收到新回复",
    "Or use this link to securely sign in": "或通过此链接安全登录",
    "Or, skip the code and sign in directly": "或跳过验证码直接登录",
    "paid": "付费",
    "Please confirm your email address with this link:": "请通过此链接确认您的电子邮件地址：",
    "Secure sign in link for {siteTitle}": "为 {siteTitle} 准备的安全登录链接",
    "See you soon!": "回见！",
    "Sent to {email}": "已发送至 {email}",
    "Sign in": "登录",
    "Sign in now": "立即登录",
    "Sign in to {siteTitle}": "登录到 {siteTitle}",
    "Sign in to {siteTitle} with code {otc}": "使用验证码 {otc} 登录 {siteTitle}",
    "Sign in verification": "登录验证",
    "Someone just replied to your comment": "有人刚刚回复了你的评论",
    "Someone just replied to your comment on {postTitle}.": "有人刚刚在{postTitle}回复了你的评论。",
    "Subscription details": "订阅详情",
    "Tap the link below to complete the signup process for {siteTitle}, and be automatically signed in:": "请点击下面的链接完成 {siteTitle} 的注册，并将自动登录：",
    "Thank you for signing up to {siteTitle}!": "感谢您注册 {siteTitle}！",
    "Thank you for subscribing to {siteTitle}!": "感谢您订阅 {siteTitle}！",
    "Thank you for subscribing to {siteTitle}.": "感谢订阅{siteTitle}。",
    "Thank you for subscribing to {siteTitle}. Tap the link below to be automatically signed in:": "感谢您订阅 {siteTitle}。点击下面的链接即可自动登录：",
    "This email address will not be used.": "此电子邮件地址将不会被使用。",
    "This message was sent from {siteDomain} to {email}.": "此消息由 {siteDomain} 发送至 {email}。",
    "trialing": "试用",
    "Unsubscribe": "取消订阅",
    "Unsubscribe from comment reply notifications": "取消评论回复通知",
    "Upgrade": "升级",
    "Upgrade to continue reading.": "升级以继续阅读。",
    "View comments": "浏览评论",
    "View in browser": "在浏览器中打开",
    "Welcome back to {siteTitle}!": "欢迎回到 {siteTitle}！",
    "Welcome back to {siteTitle}! Your verification code is {otc}.": "欢迎回到{siteTitle}！您的验证码是{otc}。",
    "Welcome back! Here's your code to sign in to {siteTitle}": "欢迎回来！这是您登录{siteTitle}的验证码",
    "Welcome back! Use this link to securely sign in to your {siteTitle} account:": "欢迎回来！请使用此链接安全登录您的 {siteTitle} 账户：",
    "When:": "时间：",
    "Where:": "地点：",
    "You are receiving this because you are a <strong>%%{status}%% subscriber</strong> to {site}.": "您收到此邮件是因为您是{site}的<strong>%%{status}%% 订阅用户</strong>。",
    "You can also copy & paste this URL into your browser:": "您也可以将此URL复制并粘贴到您的浏览器中：",
    "You can unsubscribe from these notifications at {profileUrl}.": "您可以在 {profileUrl} 处取消订阅这些通知。",
    "You just tried to access your account from a new device.": "您刚刚尝试从新设备访问您的账户。",
    "You will not be signed up, and no account will be created for you.": "您不会被注册，也不会为您创建任何账户。",
    "You will not be subscribed.": "您不会被订阅",
    "You're one tap away from subscribing to {siteTitle} — please confirm your email address with this link:": "您离订阅 {siteTitle} 仅需点击一下 — 请通过此链接确认您的电子邮件地址：",
    "You're one tap away from subscribing to {siteTitle}!": "仅需一次点击即可完成{siteTitle}的订阅！",
    "Your free trial ends on {date}, at which time you will be charged the regular price. You can always cancel before then.": "您的免费试用将于{date}结束，届时将按标准价格收费。您可在到期前随时取消订阅。",
    "Your subscription has been canceled and will expire on {date}. You can resume your subscription via your account settings.": "您的订阅已取消，将于{date}到期。您可通过账户设置重新订阅。",
    "Your subscription has expired.": "您的订阅已过期。",
    "Your subscription will expire on {date}.": "您的订阅将于{date}过期。",
    "Your subscription will renew on {date}.": "您的订阅将于{date}更新。",
    "Your verification code for {siteTitle}": "您在{siteTitle}的验证码"
}
